<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<filmarchive>
    <films>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/17.8.2020_13_47_38_mulan_datum.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Prema legendi, Hua Mulan, najstarija kći cijenjenog kineskog ratnika, po njegovoj je bolesti i starosti zauzela očevo mjesto u kineskoj imperijalnoj vojsci te je, pretvarajući se da je muškarac, spasila naciju u borbi protiv osvajača sa sjevera. Mulanina je hrabrost testirana na svakom koraku, ali njezina unutarnja snaga i ratnički potencijal pobjeđuju sve.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 4.9.2020</description>
            <id>21621</id>
            <picturePath>assets\694192491.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>115</runTime>
            <title>Mulan</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/17.8.2020_13_48_21_mulan_datum.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kad kineski car izda dekret po kojem jedan muškarac u svakoj obitelji mora služiti carskoj vojsci kako bi obranili zemlju od sjevernih napadača, Hua Mulan, najstarija kćerka časnog ratnika, istupa umjesto svog bolesnog oca. Maskirajući se kao muškarac, Hua Jun prolazi iskušenja na svakom koraku svog puta te mora naučiti iskoristiti svoju unutarnju snagu i prihvatiti svoj istinski potencijal. Na ovom epskom putovanju ona će se transformirati u časnu ratnicu i steći poštovanje zahvalne nacije... ali i ponosnog oca. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 4.9.2020</description>
            <id>21622</id>
            <picturePath>assets\731541221.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>115</runTime>
            <title>Mulan 3D</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/17.8.2020_13_48_35_mulan_datum.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kad kineski car izda dekret po kojem jedan muškarac u svakoj obitelji mora služiti carskoj vojsci kako bi obranili zemlju od sjevernih napadača, Hua Mulan, najstarija kćerka časnog ratnika, istupa umjesto svog bolesnog oca. Maskirajući se kao muškarac, Hua Jun prolazi iskušenja na svakom koraku svog puta te mora naučiti iskoristiti svoju unutarnju snagu i prihvatiti svoj istinski potencijal. Na ovom epskom putovanju ona će se transformirati u časnu ratnicu i steći poštovanje zahvalne nacije... ali i ponosnog oca. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 4.9.2020</description>
            <id>21623</id>
            <picturePath>assets\255354288.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>115</runTime>
            <title>Mulan 3D 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.8.2020_9_49_04_break_the_silence.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Završila je velika svjetska turneja grupe BTS. Stadionski nastupi dosegli su sami vrh ljestvice Billboard Boxscorea, a BTS će zauvijek ostati zapamćen kao prva korejska grupa koja je nastupila na Wembley stadionu. Turneja se održala u Los Angelesu, Chicagu, New Yorku, Sao Paolu, Londonu, Parizu, Osaki, Shizuoki, Rijadu i Seulu. Film će vam otkriti nešto što do sada nisu pokazali te s posebnom pažnjom prikazuje svakog člana benda. Govore jedni o drugima, otkrivaju male tajne s ciljem da se prihvate i u drugačijem svjetlu. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21624</id>
            <picturePath>assets\1497864947.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>90</runTime>
            <title>Break The Silence: Film</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/31.8.2020_12_26_32_bts_novi_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Završila se velika svetska turneja grupe BTS. Stadionski nastupi dosegli su sami vrh Bilbordove liste, a BTS će zauvek ostati zapamćen kao prva korejska grupa koja je nastupila na Vembli stadionu. Turneja je održana u Los Anđelesu, Čikagu, Njujorku, Sao Paolu, Londonu, Parizu, Osaki, Šizuki, Rijadu i Seulu. Film će vam otkriti nešto što do sada nisu pokazali, te s posebnom pažnjom prikazuje svakog člana benda. Govore jedni o drugima, otkrivaju male tajne s ciljem da se prihvate i u drugačijem svetlu. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21625</id>
            <picturePath>assets\865709066.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>90</runTime>
            <title>Break The Silence: Film</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/29.1.2020_15_39_14_Informer_HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Bivšem specijalcu Peteu Koslowu svijet se okrene naopako kada završi u zatvoru spašavajući svoju ženu. Dobije priliku za prijevremeno otpuštanje iz zatvora uz uvjet da postane doušnik FBI- a, infiltrirajući se u krugove najmoćnijeg trgovca drogom u New Yorku. Nakon što isporuka droge u kojoj sudjeluje krene po zlu, suočava se s najtežim zadatkom u svom životu - mora se infiltrirati u najozloglašeniji zatvor. Jedna prilika i tri sekunde da izvuče živu glavu. Hoće li biti dovoljne?
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21626</id>
            <picturePath>assets\1062119330.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>113</runTime>
            <title>Doušnik</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/11.3.2020_14_37_20_Istina_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Fabijen je ostarela francuska filmska zvezda koja, uprkos povremenom gubitku pamćenja, ostaje dostojna poštovanja i na koju i dalje treba da se računa. Po objavljivanju Fabijeninih memoara, njena kćerka Lumir dolazi iz Njujorka u Pariz kako bi proslavile taj događaj. Između majke i kćerke dolazi do inteligentne i duhovite borbe mišljenja, pošto Lumir dovodi u pitanje majčinu ružičastu verziju prošlosti. Napetost u njihovom odnosu - koja je podvučena paralelom sa najnovijom Fabijeninom ulogom u jednoj naučno-fantastičnoj drami - postepeno popušta, čime se otvara put ka izmirenju.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21627</id>
            <picturePath>assets\521979734.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>106</runTime>
            <title>Istina</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/28.2.2020_14_17_41_Kellyeva_banda_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;O australijskom odmetniku Nedu Keliju snimljeno je nekoliko filmova, a glumili su ga, između ostalih, Hit Ledžer i Mik Džeger. U najnovijoj verziji reditelja Džastina Kurcela, koja je urađena po istoimenom romanu Pitera Kerija u pank-rok stilu, plemenitog pljačkaša  tumači Džordž Makaj. Važne uloge u filmu “Istinita priča o Kelijevoj bandi” igraju i Rasel Krou i Esi Dejvis. 
U pustoši kolonijalne Australije, gde Englezi vladaju krvavom pesnicom nad žilavim Ircima, zatičemo Neda Kelija kao dečaka koga odgaja ozloglašeni pustinjak Hari Pauer (Rasel Krou). On ga uči životu i čeliči za okrutni svet koji ga čeka. Godine prolaze, i Ned saznaje da potiče iz reda irskih pobunjenika zvanih Sinovi sita, beskompromisne grupe bandita koji se suprodstavljaju tiranima u rodnoj grudi. Nakon što su mu nepravedno uhapsili majku, Keli regrutuje grupu ratnika kako bi osmislili jedan od najodvažnijih napada anarhije i pobune koju je zemlja ikada videla. Uskoro će od samog pomena njegovog imena pripadnici reda i zakona drhtati od straha...
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21628</id>
            <picturePath>assets\1807614874.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>124</runTime>
            <title>Istinita priča o Kelijevoj bandi</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/31.8.2020_15_10_44_king_staten_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Polu – autobiografski film o Pitu Dejvidsonu koji odrasta na Stejten Ajlendu, uključujući i gubitak oca u događaju koji se odigrao 11. septembra kao i njegovom ulasku u svet stendap komedije &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21629</id>
            <picturePath>assets\1323755266.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>137</runTime>
            <title>Kralj ostrva</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/26.8.2020_9_04_30_mulan_srb_zadnji.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada kineski car pošalje dekret u kome piše da svaka porodica mora da pošalje jednog člana koji će se pridružiti Carskoj vojsci u odbrani zemlje od osvajača sa severa, Hua Mulan, najstarija ćerka proslavljenog ratnika, zameniće svog obolelog oca. Prerušena u muškarca, predstavlja se kao Hua Jun i na svakom koraku suočiće se sa izazovom kako bi prigrlila svoju unutrašnju snagu i istinski potencijal. Ovo je epsko putovanje koje će je preobratiti u poštovanog ratnika i na kome će zaslužiti poštovanje i zahvalnost čitave nacije i njenog oca učiniti ponosnim. 
Neustrašiva mlada žena rizikuje sve što ima, zbog ljubavi prema svojoj porodici i državi i postaje jedan od najvećih ratnika za koje je Kina ikada čula.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21630</id>
            <picturePath>assets\1062703418.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>115</runTime>
            <title>Mulan</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/26.8.2020_9_04_37_mulan_srb_zadnji.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada kineski car pošalje dekret u kome piše da svaka porodica mora da pošalje jednog člana koji će se pridružiti Carskoj vojsci u odbrani zemlje od osvajača sa severa, Hua Mulan, najstarija ćerka proslavljenog ratnika, zameniće svog obolelog oca. Prerušena u muškarca, predstavlja se kao Hua Jun i na svakom koraku suočiće se sa izazovom kako bi prigrlila svoju unutrašnju snagu i istinski potencijal. Ovo je epsko putovanje koje će je preobratiti u poštovanog ratnika i na kome će zaslužiti poštovanje i zahvalnost čitave nacije i njenog oca učiniti ponosnim. 
Neustrašiva mlada žena rizikuje sve što ima, zbog ljubavi prema svojoj porodici i državi i postaje jedan od najvećih ratnika za koje je Kina ikada čula.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21631</id>
            <picturePath>assets\1594084523.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>115</runTime>
            <title>Mulan 3D</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/26.8.2020_9_04_44_mulan_srb_zadnji.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada kineski car pošalje dekret u kome piše da svaka porodica mora da pošalje jednog člana koji će se pridružiti Carskoj vojsci u odbrani zemlje od osvajača sa severa, Hua Mulan, najstarija ćerka proslavljenog ratnika, zameniće svog obolelog oca. Prerušena u muškarca, predstavlja se kao Hua Jun i na svakom koraku suočiće se sa izazovom kako bi prigrlila svoju unutrašnju snagu i istinski potencijal. Ovo je epsko putovanje koje će je preobratiti u poštovanog ratnika i na kome će zaslužiti poštovanje i zahvalnost čitave nacije i njenog oca učiniti ponosnim. 
Neustrašiva mlada žena rizikuje sve što ima, zbog ljubavi prema svojoj porodici i državi i postaje jedan od najvećih ratnika za koje je Kina ikada čula.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21632</id>
            <picturePath>assets\232580113.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>115</runTime>
            <title>Mulan 3D 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/13.8.2020_14_58_53_After_dva_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nakon burnog početka veze i šokantnog otkrića, Tessa i Hardin moraju pronaći način da nastave svoju romansu. No, može li ljubav koja ne priznaje granice doista opstati? Tessa polako počinje uviđati kako bi mogla izgubiti sve. Hardin shvaća da nema što izgubiti – osim nje. Je li se doista spreman promijeniti zbog ljubavi? Koliko je ona spremna opraštati i, još važnije, sviđa li joj se doista slika budućnosti s Hardinom?
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21633</id>
            <picturePath>assets\2017215605.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>105</runTime>
            <title>Poslije svega: Sudar</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_12_43_14_Unhinged_srb_zadnji.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Oskarom® nagrađeni Rasel Krou u eksplozivnom psihološkom trileru  temeljen na nečemu što smo svi iskusili. Kad banalna saobraćajna svađa eskalira, borba za život postaje nemilosrdna i nepredvidljiva.


Svakodnevni odlazak na posao za Rejčel se pretvorio u noćnu moru kad je u  saobraćajnoj gužvi naletela na stranca sa kojim je započela svađu jer je odbila da se pomeri. Jednostavno se našla u krivo vreme na krivom mestu, a on će pokušati da uništi sve do čega joj je stalo. Razočaran u život, psihički nestabilan i nasilan, stranac se odlučuje za osvetu, pa počinje da je prati po celom gradu u nameri da ubije nju i  njene najbliže.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21634</id>
            <picturePath>assets\512199766.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>90</runTime>
            <title>Van kontrole</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_12_43_21_Unhinged_srb_zadnji.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Oskarom® nagrađeni Rasel Krou u eksplozivnom psihološkom trileru  temeljen na nečemu što smo svi iskusili. Kad banalna saobraćajna svađa eskalira, borba za život postaje nemilosrdna i nepredvidljiva.


Svakodnevni odlazak na posao za Rejčel se pretvorio u noćnu moru kad je u  saobraćajnoj gužvi naletela na stranca sa kojim je započela svađu jer je odbila da se pomeri. Jednostavno se našla u krivo vreme na krivom mestu, a on će pokušati da uništi sve do čega joj je stalo. Razočaran u život, psihički nestabilan i nasilan, stranac se odlučuje za osvetu, pa počinje da je prati po celom gradu u nameri da ubije nju i  njene najbliže.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 10.9.2020</description>
            <id>21635</id>
            <picturePath>assets\1832658595.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>90</runTime>
            <title>Van kontrole 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_16_32_56_after_dva.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nastavak velike uspešne serije o ljubavi i strasti dvoje mladih koja ne priznaje granice, snimljenog prema bestseleru  Ane Tod, koji je proglašen novom globalnom senzacijom poput Sumrak sage i erotsko-romantične trilogije Pedest nijansi sive.

Nakon burnog početka veze i šokantnog otkrića, Tesa i Hardin moraju  pronaći način da nastave svoju romansu. No, može li ljubav koja ne  poznaje granice zaista opstati? Tesa polako počinje da uviđa kako bi mogla  da izgubi sve. Hardin shvata da nema šta da izgubi – osim nje. Da li je zaista spreman da se promeni zbog ljubavi? Koliko je ona spremna da oprosti i, još  važnije, da li joj se zaista sviđa slika budućnosti s Hardinom?
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21636</id>
            <picturePath>assets\2100339679.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>105</runTime>
            <title>After: Posle sudara</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/12.3.2020_9_39_12_Guns_Akimbo_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Miles je zaglavio na poslu kojeg ne voli, još uvijek zaljubljen u svoju bivšu djevojku Novu. Ono što Miles ne zna jest da banda imena Skizm organizira smrtonosno natjecanje u njegovom gradu u kojem se potpuni stranci bore do smrti, a sve s ciljem zabavljanja milijunske publike koja natjecanje prati putem Interneta. Miles se ubrzo nađe u igri, prisiljen boriti se kako bi preživio. U početku se Milesovo dugogodišnje iskustvo bježanja od vlastitih problema isplaćuje pa tako uspijeva nadmudriti svog prvog neprijatelja… Ali kada Nova biva oteta, Miles mora konačno prestati s bježanjem, pobijediti vlastite strahove i boriti se za djevojku koju voli. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21637</id>
            <picturePath>assets\979877599.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>98</runTime>
            <title>Guns Akimbo</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_9_34_53_war_with_granpda_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Piter je presrećan što će deka doći da živisa njima. Biće presrećan do trenutka u kom će shvatiti da se deka ne useljava samo u njihovu kuću, već i u njegovu sobu! To znači da se Piter preseljava na jezivi tavan. Iako voli svog deku, Piter voli i svoju sobu, tako da nema izbora već da objavi rat! Uz pomoć svog druga Piter pravi strategiju kako da natera deku da se preda i vrati mu sobu. Međutim, deka je opasniji nego što izgleda i ima svoj plan.. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21638</id>
            <picturePath>assets\1843827133.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>98</runTime>
            <title>Rat s dekom</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_13_50_11_war_grandpa_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Desetogodišnji Peter oduševljen je viješću da se njegov djed doseljava k njemu, no, njegovom uzbuđenju dolazi kraj kada shvati da se od njega očekuje da djedu prepusti svoju sobu, dok bi on trebao noćiti na jezivom tavanu. 

Iako jako voli svog djeda, Peter želi svoju sobu nazad i ne preostaje mu ništa drugo nego objaviti rat. Udružuje se s prijateljima te zajedno kuju opake planove protiv djeda, kako bi ga natjerali da preda sobu. Ipak, krv nije voda, a uskoro postaje jasno da je Peter svoju tvrdoglavost i borbene gene naslijedio, pogađate, od djeda! Prava zabava za publiku tek počinje kada se djed se ne želi predati već odlučuje suprotstaviti se malim urotnicima, smišljajući osvetu.

Ova fantastična obiteljska komedija, redatelja Tima Hilla, s neponovljivim Robert De Nirom u glavnoj ulozi djeda, obećavajuće je filmsko štivo za sve generacije koje nikako ne smijete propustiti! 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21639</id>
            <picturePath>assets\3291337.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>98</runTime>
            <title>Rat u kući</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/19.3.2020_17_20_32_scoob_bd.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U filmu ćemo saznati mnoge tajne i činjenice o omiljenoj ekipi koja već desetljećima rješava najsloženije misterije i zadatke. Kako su se Scooby i Shaggy sreli, kako se dvojac potom upoznao s mladim detektivima Fredom, Velmom i Daphne te kako su dospjeli do svog prvog slučaja. 
Danas, nakon stotinu riješenih slučajeva, Scooby i njegova ekipa suočavaju se sa svojom najvećom i najizazovnijom misterijom ikada: opakim planom da pas duh Cerberus zavlada svijetom! Dok se svi oni utrkuju kako bi zaustavili apokalipsu pasa, Scoobijevi prijatelji otkrivaju njegovu tajnu ostavštinu i epsku sudbinu koja je veća od bilo čega što su mogli zamisliti...
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21640</id>
            <picturePath>assets\1697451520.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>93</runTime>
            <title>Scooby Doo! - sink</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_13_02_02_red_shoes.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Poznata priča u novom izdanju! Ovoga puta čarolija se ne skriva u jabuci 
nego u magičnoj crvenoj cipelici pomoću koje će se princeza osloboditi kletve
koja ju je pretvorila u patuljka! Velika avantura, puna smeha.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21641</id>
            <picturePath>assets\925862608.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>93</runTime>
            <title>Snežana i 7 patuljaka - sinh</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/3.9.2020_13_15_58_secret_garden_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Mary Lennox je devetogodišnjakinja kojoj u epidemiji kolere u Indiji umiru oba roditelja, a ona ostaje sama i zaboravljena u njihovoj kolonijalnoj vili. Kad je naposljetku pronađu britanski susjedi i vojnici, ispostavi se da se za suhonjavu, razmaženu i mrzovoljnu Mary nitko ne želi brinuti, pa je ubrzo otpreme na brod za Englesku, gdje bi je trebao udomiti najbliži rođak kojega Mary nikada nije upoznala - gospodin Craven (Colin Firth). Budući da ga u Engleskoj sve podsjeća na smrt voljene žene, gospodin Craven najčešće nije u zemlji već putuje svijetom pa Mary tako ostaje posve sama na njegovu zabačenome i tjeskobnom imanju na sjevernu Engleske. No jednoga dana Mary u vrtnom zidu otkriva zaključana vrata obrasla bršljanom. Događaji koji su potom uslijedili potpuno su promijenili njezin život. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21642</id>
            <picturePath>assets\1267093403.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>99</runTime>
            <title>Tajni vrt</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/2.9.2020_11_07_56_tisina_belog_grada.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Beživotna tela devojke i mladića od dvadesetak godina pronađena su naga u katedrali španskog grada Viktorija. Kriminalistički profajler Unai i zamenica komesara Alba dobijaju ovaj misteriozni slučaj. Ubrzo otkrivaju da je reč o delu serijskog ubice, koji ritualnim ubistvima već 20 godina teroriše njihov grad. Naporna istraga, puna mračnih ćorsokaka u koje ih navode društvene mreže, dovešc´e policijski dvojac do krajnjih granica, primoravajući ih da se suoče sa bezobzirnim ubicom koji se kroz zločin kreće poput kameleona, a kome mogu biti mnogo bliži nego što veruju. Ekranizacija prvog romana bestseler trilogije španske spisateljice Eve Garsije de Urturi spaja sadašnjost i mračnu prošlost u neumornoj borbi mudrih inspektora protiv nepredvidive zveri, koji se ovog puta neće zaustaviti dok je ne strpaju iza rešetaka.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 17.9.2020</description>
            <id>21643</id>
            <picturePath>assets\1563993951.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>110</runTime>
            <title>Tišina belog grada</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_13_13_19_antebellum_rs.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Antebellum je zastrašujući triler producenta uspešnih filmova Get Out i  US, a revolucionarni redatelji Džerard Buš i Kristofer Renc, poznati pod  umetničkim imenom Bush + Renz, donose novi uzbudljivi stil u filmskom  stvaralaštvu.

Radnja ovog misterioznog horor trilera koji okupira pažnju prati uspešnu  autorku Veroniku Henlej (Žanel Mone iz filmova Moonlight i Hidden Figures)  zarobljenu u zastrašujućoj poremećenoj stvarnosti. Veronika mora da razotkrije jezivu misteriju pre nego što bude prekasno…
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21644</id>
            <picturePath>assets\368943042.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>105</runTime>
            <title>Antebellum</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/8.7.2020_10_52_05_Greenland_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;div style="text-align: justify;"&gt;&lt;span style="font-family:arial,sans-serif; font-size:13px"&gt;Kako se odbrojavanje do globalne apokalipse približava, obitelj Johna Garrityja se bori za opstanak. Zajedno sa svojim sinom Nathanom moraju krenuti na opasno putovanje kako bi se domogli jedine nade za spas, utočišta na Greenlandu. Usred zastrašujućih vijesti o uništenim gradovima širom svijeta, dok komadi kometa izazivaju katastrofu neviđenih razmjera, Garrityji doživljavaju najbolje i najgore od čovječanstva, u borbi protiv sve veće panike i bezakonja koje ih okružuju. Kako se odbrojavanje do globalne apokalipse približava nuli, njihov nevjerojatan put kulminira očajničkim i posljednjim letom u moguće sigurno utočište.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21645</id>
            <picturePath>assets\544850391.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>119</runTime>
            <title>Greenland: Posljednje utočište</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/8.7.2020_10_52_05_Greenland_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;div style="text-align: justify;"&gt;&lt;span style="font-family:arial,sans-serif; font-size:13px"&gt;Kako se odbrojavanje do globalne apokalipse približava, obitelj Johna Garrityja se bori za opstanak. Zajedno sa svojim sinom Nathanom moraju krenuti na opasno putovanje kako bi se domogli jedine nade za spas, utočišta na Greenlandu. Usred zastrašujućih vijesti o uništenim gradovima širom svijeta, dok komadi kometa izazivaju katastrofu neviđenih razmjera, Garrityji doživljavaju najbolje i najgore od čovječanstva, u borbi protiv sve veće panike i bezakonja koje ih okružuju. Kako se odbrojavanje do globalne apokalipse približava nuli, njihov nevjerojatan put kulminira očajničkim i posljednjim letom u moguće sigurno utočište.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21646</id>
            <picturePath>assets\1944626093.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>119</runTime>
            <title>Greenland: Posljednje utočište 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_03_08_greenland_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Naučnici otkrivaju da će u Zemlju udariti meteor i da će to dovesti do apokalipse i izumiranja čovečanstva; jedina nada za opstanak je sklonište u bunkerima na Grenlandu. 

Film prati pokušaj glavnih junaka da stignu do odredišta na Grenlandu. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21647</id>
            <picturePath>assets\1487845138.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>119</runTime>
            <title>Grenland: Poslednje utočište</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_03_08_greenland_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Naučnici otkrivaju da će u Zemlju udariti meteor i da će to dovesti do apokalipse i izumiranja čovečanstva; jedina nada za opstanak je sklonište u bunkerima na Grenlandu. 

Film prati pokušaj glavnih junaka da stignu do odredišta na Grenlandu. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21648</id>
            <picturePath>assets\135326738.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>119</runTime>
            <title>Grenland: Poslednje utočište 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/1.9.2020_14_59_33_hotel_beograd_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Pavle je bogati naslednik i vlasnik prestižnog hotela Beograd, poznat po svojim burnim izlascima i raskalašnom načinu života. Kada se u taj svet umešaju beogradska mafija, luda nevesta, stara ljubav i neobična familija, njegov lagodan život se pretvara u avanturu gde je sve moguće.
Romantična bajka koja će vas nasmejati do suza i odvesti na neku drugu planetu.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21649</id>
            <picturePath>assets\879471854.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>106</runTime>
            <title>Hotel Beograd</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.8.2020_15_30_47_New_mutants_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Priča o pet mladih ljudi s opasnim sposobnostima koji se drže pod zaštitom na tajnoj lokaciji protiv njihove volje. Svaki od njih nosi teret tajanstvene prošlosti i moći koju ne mogu kontrolirati. Kad shvate da su “pod zaštitom” u još većoj opasnosti, i bivaju progonjeni od nadnaravnog zla, njihovi najveći strahovi će se ostvariti.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21650</id>
            <picturePath>assets\1946552493.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>98</runTime>
            <title>Novi mutanti</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.8.2020_15_30_56_New_mutants_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Priča o pet mladih ljudi s opasnim sposobnostima koji se drže pod zaštitom na tajnoj lokaciji protiv njihove volje. Svaki od njih nosi teret tajanstvene prošlosti i moći koju ne mogu kontrolirati. Kad shvate da su “pod zaštitom” u još većoj opasnosti, i bivaju progonjeni od nadnaravnog zla, njihovi najveći strahovi će se ostvariti.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21651</id>
            <picturePath>assets\1996079706.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>98</runTime>
            <title>Novi mutanti 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/28.7.2020_11_19_28_pinokio_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nagrade i nominacije: 
Nagrada David di Donatello – 15 nominacija

&lt;div style="text-align: justify;"&gt;Vjerna filmska adaptacija slavne priče o drvenoj lutki koja će oživjeti uz pomoć siromašnog i usamljenog rezbara drveta. Poput svakog djeteta, Pinokio je znatiželjan o svijetu koji ga okružuje te ga upoznaje sistemom pokušaja i pogreške. Naoružan nezasitnom dječjom hrabrošću, on postaje upravo onakav kakvim je i zamišljen. Autor Collodi napisao je knjigu „Pinokijeve pustolovine“ još krajem 19-og stoljeća, ali njegov lik je danas važniji nego ikada prije – premda se čini da se svijet kreće u suprotnom smjeru. Redatelj Matteo Garrone svijetu Pinokija daruje vizionarsku dimenziju koja, baš poput knjiga, ima široki zamah. Njegov lik Pinokija kreće se na način koji je istovremeno realističan i fantastičan. Radnja je smještena u ruralnoj, bezvremenskoj, ali neodoljivoj Italiji koja odiše prostranstvima, morem i farmama. Gledatelji će sasvim sigurno svaki za sebe pronaći svog omiljenog lika koji se pojavljuje u životu malog Pinokija, a koji ga direktno upoznaje s prirodom, životinjskim carstvom i svijetom mašte.&lt;br /&gt;
 &lt;/div&gt;

&lt;div style="text-align: justify;"&gt; &lt;/div&gt;
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21652</id>
            <picturePath>assets\1908369586.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>125</runTime>
            <title>Pinokio</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/1.9.2020_11_32_53_Pinokio_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Verna adaptacija poznate priče o drvenoj lutki koja je uspela da oživi zahvaljujući siromašnom, usamljenom stolaru Đepetu. Kao i svako dete, Pinokio je radoznao, a o svetu u kom živi uči iz svojih pokušaja i grešaka. Posedujući urođenu dečiju hrabrost, Pinokio postoje ono što je i trebalo da bude – pravi dečak.
Film „Pinkoio“ reditelja Matea Garona kreće se u carstvu koje je istovremeno realno i fantastično, u ruralnoj, bezvremenoj Italiji koja obiluje zemljom, morem, seoskim okruženjem. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21653</id>
            <picturePath>assets\73534646.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>125</runTime>
            <title>Pinokio</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/4.3.2020_10_54_06_Stepinac_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;div style="text-align: justify;"&gt;Gdje god da dotaknete hrvatsku povijest u posljednjih osamdesetak godina, u njoj ćete negdje, na neki način, naići na - Alojzija Stepinca. Dokumentarni film „Stepinac - Kardinal i njegova savjest“ priča je o životu Alojzija Stepinca, o tome kako se kao čovjek i zagrebački nadbiskup nosio s  najvećim izazovima 20. stoljeća, o globalnom i univerzalnom značaju njegova djela, o korijenu kontroverzi koje ga prate do današnjih dana, o relevantnosti njegova primjera i univerzalnosti njegovih poruka u današnjem vremenu. To je ujedno i priča o hrvatskoj i europskoj povijesti 20. stoljeća, kao neizostavnom kontekstu djelovanja.&lt;/div&gt;
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 24.9.2020</description>
            <id>21654</id>
            <picturePath>assets\358962465.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>87</runTime>
            <title>Stepinac: Kardinal i njegova savjest</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_12_52_06_Wonder_woman_srb_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Gel Gado se vratila ulozi hrabre Amazonke u nastavku velikog DC hita iz 2017. godine koji je postao akcioni film s najvećom zaradom u istoriji i koji je režirala žena. I ovaj je nastavak režirala Patty Jenkins.
Za razliku od prvog filma čija je radnja smeštena u vreme Drugog svetskog rata, nastavak priče o Diani Prince smešten je, kako i naslov kaže, u osamdesete godine prošlog veka . 
Ovaj film nije napravljen da se čini kao nastavak, zato je ovo i potpuno nova verzija Wonder Woman. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21655</id>
            <picturePath>assets\1990555858.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Čudesna žena 1984</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_12_52_16_Wonder_woman_srb_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21656</id>
            <picturePath>assets\1725179897.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Čudesna žena 1984 3D</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_12_52_24_Wonder_woman_srb_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21657</id>
            <picturePath>assets\1471059007.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Čudesna žena 1984 3D 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/3.3.2020_12_32_44_David_Copperfield_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Prepoznatljivo remek-delo Čarlsa Dikensa beleži hroniku života Davida Koperfilda, naslovnog lika filma i smešta priču u period 19. veka. Film prati Koperfildovo putovanje kroz haotičan svet u kom pokušava da pronađe svoje mesto. Od nesrećnog detinjstva do otkrića talenta za pripovedanjem i pisanjem njegovo putovanje naizgled je smešno i tragično, ali uvek puno boja, života i humanosti.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21658</id>
            <picturePath>assets\464773078.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>119</runTime>
            <title>Izvanredan život Davida Koperfilda</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/9.3.2020_9_43_13_Radioactive_HR_media.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Radioactive donosi istinitu priču o znanstvenici rođenoj 1867. u Varšavi koja je u Francusku došla studirati i ondje upoznala budućeg supruga. Pierre i Marie Curie zajedno su otkrili radij i prodrmali tadašnje znanstvene krugove.
Njih dvoje 1903. godine osvajaju Nobelovu nagradu za otkrivanje radioaktivnosti, nakon čega Pierre ubrzo umire. Nakon njegove smrti, Marie se počinje još intenzivnije baviti znanošću te osvaja drugu Nobelovu nagradu za svoja otkrića koja su promijenila svijet.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21659</id>
            <picturePath>assets\2083197080.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>109</runTime>
            <title>Radioaktivna</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_48_47_secrets_we_keep.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U središtu radnje je Maja koja je nakon Drugog svjetskog rata, zajedno sa suprugom Lewisom (Messina) započela novi život u Americi.
Jednog dana naiđe na jezivo poznatu osobu iz prošlog života - ali je li on zaista ta osoba kako ona misli? Uvjerena da jest, Maja uzima stvari u svoje ruke i otima ga, pokrećući niz sjećanja i događaja koji će promijeniti cijelu percepciju istine.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21660</id>
            <picturePath>assets\1403271656.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Tajne koje čuvamo</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/28.8.2020_13_43_17_vic_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21661</id>
            <picturePath>assets\1035899237.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>77</runTime>
            <title>Viking Vik I čarobni mač - sinh</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_12_25_10_Wonder_woman_novi_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Za razliku od prvog filma čija je radnja smještena u vrijeme Drugog svjetskog rata, nastavak priče o Diani Prince smješten je, kako i naslov kaže, u osamdesete godine prošlog stoljeća. 
Ovaj film nije napravljen da se čini kao nastavak, zato je ovo i potpuno novo utjelovljenje Wonder Woman. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21662</id>
            <picturePath>assets\728021579.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Wonder Woman 1984</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_12_25_19_Wonder_woman_novi_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Za razliku od prvog filma čija je radnja smještena u vrijeme Drugog svjetskog rata, nastavak priče o Diani Prince smješten je, kako i naslov kaže, u osamdesete godine prošlog stoljeća. 
Ovaj film nije napravljen da se čini kao nastavak, zato je ovo i potpuno novo utjelovljenje Wonder Woman. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21663</id>
            <picturePath>assets\138920121.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Wonder Woman 1984 3D</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_12_25_27_Wonder_woman_novi_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Za razliku od prvog filma čija je radnja smještena u vrijeme Drugog svjetskog rata, nastavak priče o Diani Prince smješten je, kako i naslov kaže, u osamdesete godine prošlog stoljeća. 
Ovaj film nije napravljen da se čini kao nastavak, zato je ovo i potpuno novo utjelovljenje Wonder Woman. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21664</id>
            <picturePath>assets\1947960314.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Wonder Woman 1984 3D 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_12_25_35_Wonder_woman_novi_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Za razliku od prvog filma čija je radnja smještena u vrijeme Drugog svjetskog rata, nastavak priče o Diani Prince smješten je, kako i naslov kaže, u osamdesete godine prošlog stoljeća. 
Ovaj film nije napravljen da se čini kao nastavak, zato je ovo i potpuno novo utjelovljenje Wonder Woman. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 1.10.2020</description>
            <id>21665</id>
            <picturePath>assets\1777624735.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>151</runTime>
            <title>Wonder Woman 1984 3D IMAX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/31.1.2020_10_54_21_Casnik_i_spijun_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;&lt;div style="text-align: justify;"&gt; &lt;/div&gt;
	&lt;li style="text-align: justify;"&gt;Srebrni lav – velika nagrada žirija (filmski festival u Veneciji)&lt;/li&gt;
	&lt;li style="text-align: justify;"&gt;Nagrada FIPRESCI – filmski festival u Veneciji&lt;/li&gt;
	&lt;li style="text-align: justify;"&gt;4 nominacije za nagradu Europske filmske akademije (film, režija, glumac, scenarij)&lt;/li&gt;
	&lt;li style="text-align: justify;"&gt;12 nominacija za nagradu Cesar, uključujući one za najbolji film i režiju&lt;/li&gt;
&lt;div style="text-align: justify;"&gt;Dana 5. siječnja 1895. godine mladi kapetan u usponu, Alfred Dreyfus, optužen je za špijuniranje za Njemačku te osuđen na doživotnu robiju koju će provesti u kuli na Vražjem otoku. Među svjedocima Dreyfusovog poniženja nalazi se i Georges Picquart koji je promoviran kako bi vodio vojnu protuobavještajnu jedinicu koja je Dreyfusa i optužila. Ali nakon što Picquart otkrije da nakon Dreyfusovog zatvaranja Nijemci i dalje dobivaju tajne podatke, on ulazi u opasni labirint obmana i korupcije koji ne prijeti ugroziti samo njegovu čast, već i vlastiti život…&lt;/div&gt;
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 8.10.2020</description>
            <id>21666</id>
            <picturePath>assets\770143461.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>132</runTime>
            <title>Časnik i špijun</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_48_16_honest_thief.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Tom Carter je pljačkaš koji je tijekom karijere ukrao 9 milijuna dolara iz nekoliko manjih banaka diljem SAD-a. Bez uhićenja, bez otkrivanja identiteta.  Nakon što upozna Annie, Tom želi napustiti posao i početi novi život s voljenom ženom. Naravno da stvari neće ići tako glatko. Dva mlada FBI agenta kojima je dodijeljen njegov slučaj odluče tih 9 milijuna zadržati za sebe, a usput prišiti Tomu ubojstvo njihovog nadređenog.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 8.10.2020</description>
            <id>21667</id>
            <picturePath>assets\607189450.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>92</runTime>
            <title>Pokajnik</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_20_18_honest_thief_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Veliki povratak Lajam Nisona, u napetoj priči reditelja Marka Vilijamsa, jednog od autora popularne serije „Ozark”.

Tom Karter je pljačkaš koji je tokom karijere ukrao 9 miliona dolara iz nekoliko manjih banaka duž SAD-a. Bez hapšenja, bez otkrivanja identiteta. Nakon što upozna Ani, Tom želi da napusti posao i počne novi život sa voljenom ženom. Naravno da stvari neće ići tako glatko. Dva mlada FBI agenta, kojima je dodeljen njegov slučaj, odlučuju da tih 9 miliona dolara zadrže za sebe, a usput da smeste Tomu ubistvo njihovog nadređenog. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 8.10.2020</description>
            <id>21668</id>
            <picturePath>assets\381199240.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>92</runTime>
            <title>Pokajnik</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_47_49_ribanje.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;16. stoljeće. Pjesnik, plemić Petar Hektorović nakratko napušta izgradnju svog ljetnikovca te odluči provesti tri dana na moru u društvu dvojice ribara - Paskoja i Nikole. Tamo lješkari, sanjari i prisjeća se mladalačke ljubavi. Ribarenje se odvija u uvalama Hvara, Brača i Šolte, a dijalozi katkad parafraziraju antičke teme i narodne mudrosti. Sukob narodnog i knjiškog, s još uvijek bolnim sjećanjima na sukob plemića i pučana u Hvarskoj buni, postaje priča o odnosu dva hvarska staleža koji se na kraju, pred iskušenjima života, pretvaraju u opću ljudsku solidarnost.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 8.10.2020</description>
            <id>21669</id>
            <picturePath>assets\845119065.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Ribanje i ribarsko prigovaranje</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.6.2020_15_34_31_secret_garden_rs_zadnji.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Meri Lenoks  je devetogodišnjakinja kojoj u epidemiji kolere u Indiji umiru oba roditelja, a ona ostaje sama i zaboravljena u njihovoj kolonijalnoj vili. Kad je naposletku pronađu britanski susedi i vojnici, ispostavi se da se za suvonjavu, razmaženu i mrzovoljnu Meri nito ne želi brinuti, pa je ubrzo pošalju na brod za Englesku, gde bi je trebao udomiti najbliži rođak kog Meri nikada nije upoznala - gospodin Krejvn (Colin Firth). Budući da ga u Engleskoj sve podseća na smrt voljene žene, gospodin Krejvn najčešće nije u zemlji već putuje svetom pa Meri  tako ostaje sasvim  sama na njegovom  zabačenom i turobnom  imanju na severu Engleske. Ipak jednoga dana Meri  u vrtnom zidu otkriva zaključana vrata obrasla bršljanom. Događaji koji su potom usledili potpuno su promenili njen život. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 8.10.2020</description>
            <id>21670</id>
            <picturePath>assets\679896830.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>99</runTime>
            <title>Tajni vrt</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.8.2020_14_22_52_vic_viking.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Vik je sin moćnog Halvara, vikinškog poglavara. Njegov tata ima zlatno srce, ali djeluje brže nego što misli, što nažalost stvara probleme čitavom plemenu. Vik možda nema očinsku snagu, ali ima hrabro srce i prilično je lukav. Obje ove vrline će se pokazati ključnim kada se, zahvaljujući zlosretnom prokletstvu, Vikijeva majka pretvori u zlatni kip. Hrabri momak će okupiti posadu koja kreće u potragu za čarobnim otokom. Prema legendi, samo tamo možete poništiti čaroliju i vratiti majku. Ulog će biti ne samo sudbina voljene majke, već i sudbina cijelog plemena.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 8.10.2020</description>
            <id>21671</id>
            <picturePath>assets\565128026.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>77</runTime>
            <title>Vik i čarobni mač - sink</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_46_21_ava.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Ava je ubojica koja radi za vladinu organizaciju koja putuje svijetom i izvršava ubojstva. Kada posao koji obavlja krene po zlu, morat će se boriti za vlastiti život.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 15.10.2020</description>
            <id>21672</id>
            <picturePath>assets\839172162.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Ava</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_24_35_ava.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Ava je smrtonosni ubica, koja radi za organizaciju crnih 
operacija i putujuc´i po svetu, specijalizovana je za plaćena
ubistva bitnih ličnosti. Kada posao opasno pođe po zlu, 
prinuđena je da se bori za sopstveni opstanak.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 15.10.2020</description>
            <id>21673</id>
            <picturePath>assets\2014829040.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Ava</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_13_53_20_Candyman_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Ove jeseni, Oscarom nagrađeni Jordan Peele na velika platna donosi remake strašne urbane legende o Candymanu. Umjetnik otkriva legendu te koristi priče o Candymanu kao svoju inspiraciju za slikanje, no polagano gubi razum te na svom putu susreće smrt i destrukciju.

Universal Pictures i Metro Goldwyn Mayer Pictures u suradnji s BRON Creative i producentskom kućom Jordana Peele Monkeypaw predstavljaju horror koji je baziran na kultom horroru iz 1992 – Candyman te kratkoj priči Clive Bakera – The Forbiden.

Redateljsku palicu preuzela je mlada redateljska zvijezda u usponu Nia DaCosta koja je zajedno s Jordanom Peleeom napisala i scenarij. 

Glumačku postavu predvode Yahya Abdul-Mateen II, Teyonah Parris, Nathan Stewart-Jarrett te Colman Domingo
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 15.10.2020</description>
            <id>21674</id>
            <picturePath>assets\167303915.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Candyman</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_22_52_sluzba.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Napeta špijunska triler-drama bazirana na istinitoj priči s Benediktom Kumberbačom u glavnoj ulozi.

Radnja je smeštena u vreme Hladnog rata i zasniva se na istinitoj priči o Grevilu Winu (Kumberbač), britanskom poslovnom čoveku koji je zbog svojih čestih putovanja postao zanimljiv tajnoj obaveštajnoj službi MI6 koja ga je potom regrutovala u jednog od kurira za najtajnije informacije. Win je sklopio tajno i opasno partnerstvo sa sovjetskim oficirom Olegom Penkovskim (Nindži) kako bi došao do tajnih informacija potrebnih da se spreči nuklearni rat i smiri kubanska raketna kriza.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 15.10.2020</description>
            <id>21675</id>
            <picturePath>assets\1944559673.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Služba</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/19.3.2020_17_05_34_room_bd.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kate i Matt mladi su njujorški par u svojim tridesetima. On je ilustrator i crtač stripova, a ona je zasićena poslom u velikom odvjetničkom uredu. U potrazi za autentičnijim i zdravijim životom, napuštaju grad i useljavaju se u staru kuću u New Hampshireu. Ubrzo tamo otkrivaju tajnu skrivenu sobu koja ima izvanrednu moć da materijalizira sve što požele. Poput djece u trgovini slatkiša, oni provode dane i noći prepuštajući se svakoj svojoj želji za materijalnim. A onda jednog dana požele dijete ... malenog dječaka. 
Ispod prividnog stanja blaženstva, sretni par vrebaju mračne sile i neke od tih ostvarenih želja mogu imati strašne posljedice: sve materijalne kreacije prostorije ne mogu napustiti kuću bez da se troše. Soba bi tako mogla pretvoriti njihov san u najgoru noćnu moru ...
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 15.10.2020</description>
            <id>21676</id>
            <picturePath>assets\224765064.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>100</runTime>
            <title>Soba želja</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.6.2020_9_04_03_Fatima_HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Fatima je priča o desetogodišnjoj pastirici i njezina dva mlađa rođaka iz Fátime u Portugalu, koji izvještavaju o viđenjima Djevice Marije. Njihova proročanstva nadahnjuju vjernike, ali ljute vladu i Crkvu, koji ih pokušavaju prisiliti da povuku svoju priču. Kako se vijest o njihovom proročanstvu širila, deseci tisuća religioznih hodočasnika došli su na to mjesto u nadi da će svjedočiti čudu. Ono što tamo dožive, zauvijek će im promijeniti živote.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21677</id>
            <picturePath>assets\1957414679.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>113</runTime>
            <title>Fatima</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_27_58_Fatima_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Fatima je drama o snazi vere, inspirisana istinitom pričom. 
Ljudi su 1917. godine tražili nadu, a dobili su čudo.

Fatima je priča o desetogodišnjoj pastirki i njena dva mlađa rođaka iz Fatime u Portugalu, koji izveštavaju o viđenju Device Marije. Njihova proročanstva nadahnjuju vernike, ali ljute vladu i Crkvu, koji pokušavaju da ih prisile da povuku svoju priču. Kako se vest o njihovom proročanstvu širila, desetine hiljada religioznih hodočasnika došli su na to mesto u nadi da će svedočiti čudu. Ono što tamo dožive, zauvek će im promeniti živote. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21678</id>
            <picturePath>assets\403576584.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>113</runTime>
            <title>Fatima</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/12.3.2020_9_41_31_Skandalozno_ponasanje_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Godine 1970. natjecanje Miss svijeta održano je u Londonu, a domaćin ceremonije bio je američki legendarni komičar Bob Hope. U to je vrijeme natjecanje Miss svijeta s preko stotinu milijuna gledatelja bio najgledaniji televizijski program na svijetu. Uz tvrdnju da natjecanja u ljepoti omalovažavaju žene, novi pokret naziva „Pokret za ženska prava“ gotovo je preko noći postigao slavu nakon što su njegovi članovi potpuno nenajavljeno izašli na pozornicu i na taj način prekinuli prijenos natjecanja uživo. I ne samo to: kada je natjecanje nastavljeno, rezultat istoga izazvao je snažne reakcije: pobjednica nije bila favorizirana Šveđanka već miss Grenade – prva crnkinja u povijesti koja je okrunjena kao Miss svijeta. U samo nekoliko sati, globalno gledateljstvo diljem svijeta svjedočilo je nezamislivim posljedicama koje su uslijedile nakon šokantnog obrata… &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21679</id>
            <picturePath>assets\474904657.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>106</runTime>
            <title>Skandalozno ponašanje</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/20.8.2020_14_09_06_death_on_nile_teaser.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Mlada, bogata i lijepa Linnet Ridgeway ima gotovo sve. Ono što nema, uzme. Na primjer, zaručnika svoje najbolje prijateljice Jackie. Kad se Linnet i njezin novi dragi otpute na medeni mjesec krstareći Nilom, ništa ne može sačuvati Jackie od njezinih demona. I nitko - čak ni čuveni detektiv Hercule Poirot - ne može spriječiti zločin iz strasti.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21680</id>
            <picturePath>assets\183086997.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Smrt na Nilu</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_16_45_06_Death_nile_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Putovanje po Egiptu na glamuroznom parobrodu za belgijskog detektiva Herkula Poaroa pretvara se u zastrašujuću potragu za ubicom, u trenucima kada se idilični medeni mesec savršenog para tragično završava. Nasuprot pejzažima pustinje i veličanstvenih piramida u Gizi, ova priča o neobuzdanoj strasti i ljubomori prikazuje besprekorno odevene putnike, ali i nemilosrdne zaplete koji će publiku do karaj ostaviti u nagađanjima, do šokantnog raspleta.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21681</id>
            <picturePath>assets\1763874921.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Smrt na Nilu</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/20.8.2020_14_09_06_death_on_nile_teaser.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Mlada, bogata i lijepa Linnet Ridgeway ima gotovo sve. Ono što nema, uzme. Na primjer, zaručnika svoje najbolje prijateljice Jackie. Kad se Linnet i njezin novi dragi otpute na medeni mjesec krstareći Nilom, ništa ne može sačuvati Jackie od njezinih demona. I nitko - čak ni čuveni detektiv Hercule Poirot - ne može spriječiti zločin iz strasti.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21682</id>
            <picturePath>assets\1559921066.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Smrt na Nilu IMAX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/25.5.2020_12_54_27_come_as_you_are.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Remake feel-good nagrađenog belgijskog filma HASTA LA VISTA iz 2011. godine, koji je inspirisan istinitom pričom o trojici muškaraca sa invaliditetom koji odlaze na putovanje koje će im promeniti život. Tri muškaraca sa invaliditetom beže od svojih brižnih roditelja u bordel u Montrealu kako bi izgubili nevinost i dokazali da mogu biti samostalni. U ulozi negovateljice, koja im je ujedno i vozačica je Gabore Sidibe, a Žanin Grofolo i C.S. Li su u ulozi zabrinutih roditelja. &lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 22.10.2020</description>
            <id>21683</id>
            <picturePath>assets\1681346165.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>106</runTime>
            <title>Takav si kakav si</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/26.5.2020_15_11_10_come_play_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Come Play je nova vizija horora.

Mladi Azi Robertson je u ulozi Olivera, usamljenog mladića koji se  oseća drugačije od svih ostalih. Na svoem tabletu očajnički traži prijatelja u kom bi našao utehu i utočište. Upravo tamo tajanstveno  stvorenje pokušava ući u njegov svet, a Oliverovi roditelji moraju da se bore kako bi spasili sina od tog jezivog stvorenja.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 29.10.2020</description>
            <id>21684</id>
            <picturePath>assets\1538463014.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Come Play</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/26.5.2020_15_11_19_come_play_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Come Play je nova vizija horora.

Mladi Azhy Robertson je u ulozi Olivera, usamljenog mladića koji se osjeća drugačije od svih ostalih. Na svojem tabletu očajnički traži prijatelja u kojem bi našao utjehu i utočište. Upravo tamo tajanstveno stvorenje pokušava ući u njegov svijet a Oliverovi se roditelji moraju boriti kako bi spasili sina od tog jezivog stvorenja.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 29.10.2020</description>
            <id>21685</id>
            <picturePath>assets\1572948010.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Come Play</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_46_45_spijunska_igra.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Radnja je smještena u vrijeme Hladnog rata i temelji se na istinitoj priči o Grevilleu Wynneu (Cumberbatch), britanskom poslovnom čovjeku koji je zbog svojih čestih putovanja postao zanimljiv tajnoj obavještajnoj službi MI6 koja ga je potom regrutirala u jednog od kurira za najtajnije informacije. Wynne je sklopio tajno i opasno partnerstvo sa sovjetskim časnikom Olegom Penkovskyjem (Ninidze) kako bi došao do tajnih informacija potrebnih da se spriječi nuklearni rat i smiri kubanska raketna kriza.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 29.10.2020</description>
            <id>21686</id>
            <picturePath>assets\394053119.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Špijunska igra</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/21.8.2020_17_30_20_big_wish.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Salma je siroče koje je veći deo svog života provelo tragajući
za tragovima svojih roditelja. Jednog dana otkriva posebnu 
Knjigu, koja je ispunjena pričama i kreće u avanturu sa svojom
hraniteljskom braćom da pronađe svoje roditelje.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 29.10.2020</description>
            <id>21687</id>
            <picturePath>assets\1529298835.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>The Big Wish - sinh</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/27.8.2020_16_37_43_trolls_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Popularni Trolovi se vraćaju! Veliki hit iz 2016. godine dobiva nastavak jer se mala stvorenja koja vole pjevati i plesati vraćaju na velike ekrane 2020. godine. Trolovi će u svojim pustolovinama otkriti da nisu sami i da uz njih postoji još pet različitih Trolovskih plemena, svatko sa svojim glazbenim žanrom: Funkom, Countryiem Technom, Klasikom, Popom i Rockom.

Tvorci Shreka i Malog šefa kreću u novu glazbenu avanturu u kojoj će se naći i originalna muzika Justina Timberlakea koji je zaradio nominaciju za Oscara za pjesmu „Can’t Stop the Feeling!”.

Trolovi Svjetska turneja režira Walt Dohrn, koji je radio i na prvom nastavku Trolova, dok je producent Gina Shay. 

Članica hard-rock plemena Kraljica Barb uz pomoć svog oca Kralja Thrasha želi uništiti sve ostale glazbene žanrove kako bi mogao rock zavladati. Kako bi se spriječio taj crni scenarij sva ostala plemena se moraju ujediniti u obrani svijeta i glazbe.

&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 29.10.2020</description>
            <id>21688</id>
            <picturePath>assets\1151214340.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>91</runTime>
            <title>Trolovi: Svjetska turneja - sink</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/19.3.2020_17_22_16_black_widow_bd.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Priča je svojevrsni prequel koji nam razotkriva misteriozni lik Natashe Romanoff, kao i njezinu prošlost i obuku u elitnim KGBovom programu. Natasha se kao Black Widow suočava s mračnim dijelovima svoje smrtnosti kada se pojavi opasna zavjera povezana s njezinim prijašnjim životom. Potaknuta silom koja se neće zaustaviti, Black Widow se mora baviti svojom prošlošću i prekinuti odnose koji su postojali prije nego što je postala Osvetnica.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21689</id>
            <picturePath>assets\926535748.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Black Widow</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/13.3.2020_14_19_09_black_widow.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U akcijskom filmu "Black Widow", Marvel Studio predstavlja Natashu Romanoff kao Black Widow koja se suočava s mračnim dijelovima svoje smrtnosti kada se pojavi opasna zavjera povezana s njezinom prošlošću. Potaknuta silom koja se neće zaustaviti pred ničim, Natasha se mora baviti svojom poviješću kao špijunka i prekinuti odnos koji je ostao u njoj prije nego što je postala Osvetnica. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21690</id>
            <picturePath>assets\1591008823.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Black Widow 3D</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/19.3.2020_17_22_51_black_widow_bd.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U akcijskom filmu "Black Widow", Marvel Studio predstavlja Natashu Romanoff kao Black Widow koja se suočava s mračnim dijelovima svoje smrtnosti kada se pojavi opasna zavjera povezana s njezinom prošlošću. Potaknuta silom koja se neće zaustaviti pred ničim, Natasha se mora baviti svojom poviješću kao špijunka i prekinuti odnos koji je ostao u njoj prije nego što je postala Osvetnica. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21691</id>
            <picturePath>assets\1921583549.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Black Widow 3D 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/13.3.2020_14_19_09_black_widow.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U akcijskom filmu "Black Widow", Marvel Studio predstavlja Natashu Romanoff kao Black Widow koja se suočava s mračnim dijelovima svoje smrtnosti kada se pojavi opasna zavjera povezana s njezinom prošlošću. Potaknuta silom koja se neće zaustaviti pred ničim, Natasha se mora baviti svojom poviješću kao špijunka i prekinuti odnos koji je ostao u njoj prije nego što je postala Osvetnica. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21692</id>
            <picturePath>assets\828490527.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Black Widow 3D IMAX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.3.2020_18_10_02_Black_widow_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Skarlet Džohanson reprizira ulogu Nataše / Crne udovice u Marvelovom akcionom spektaklu, špijunskom trileru “CRNA UDOVICA” - prvom flmu četvrte etape Marvelovog flmskog univerzuma. Florens Pju u flmu glumi Jelenu, Dejvid Harbor je Aleksej, poznatji kao Crveni Čuvar, a Rejčel Vajs je Melina. Reditelj flma je Kejt Šortland a producent je Kevin Fajgi.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21693</id>
            <picturePath>assets\1052049261.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Crna udovica</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.3.2020_18_10_02_Black_widow_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Skarlet Džohanson reprizira ulogu Nataše / Crne udovice u Marvelovom akcionom spektaklu, špijunskom trileru “CRNA UDOVICA” - prvom flmu četvrte etape Marvelovog flmskog univerzuma. Florens Pju u flmu glumi Jelenu, Dejvid Harbor je Aleksej, poznatji kao Crveni Čuvar, a Rejčel Vajs je Melina. Reditelj flma je Kejt Šortland a producent je Kevin Fajgi.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21694</id>
            <picturePath>assets\399183514.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Crna udovica 3D</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/18.3.2020_18_10_02_Black_widow_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Skarlet Džohanson reprizira ulogu Nataše / Crne udovice u Marvelovom akcionom spektaklu, špijunskom trileru “CRNA UDOVICA” - prvom flmu četvrte etape Marvelovog flmskog univerzuma. Florens Pju u flmu glumi Jelenu, Dejvid Harbor je Aleksej, poznatji kao Crveni Čuvar, a Rejčel Vajs je Melina. Reditelj flma je Kejt Šortland a producent je Kevin Fajgi.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21695</id>
            <picturePath>assets\1637461945.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Crna udovica 3D 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_43_36_last_looks.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Charlie Waldo je bivši detektiv koji živi minimalističkim i samotnjačkim načinom života duboko u šumi. Iza sebe je ostavio uspješnu karijeru i djevojku Lorenu kako bi platio samonametnutu kaznu radi groznog propusta u jednom od prethodnih slučajeva na kojima je radio. Njegov će miran život biti iznenada prekinut kada bude primoran da radi kao privatni detektiv i istraži ubojstvo supruge jedne ekscentrične TV zvijezde.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21696</id>
            <picturePath>assets\233141480.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Waldo</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/28.8.2020_13_34_49_last_looks.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Osramoćeni bivši policajac traži utehu preseljenjem u šumu, ali njegov 
miran život prestaje kada ga angažuju da istraži ubistvo. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21697</id>
            <picturePath>assets\1319641330.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Waldo</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_43_17_Wendy.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Klasična priča o Peteru Panu ponovno oživljava kroz priču o Wendy. Izgubljena na tajanstvenom otoku na kojem su starenje i vrijeme nestali, Wendy se mora boriti da spasi svoju obitelj, svoju slobodu i radosni duh mladosti od smrtonosne opasnosti odrastanja.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 5.11.2020</description>
            <id>21698</id>
            <picturePath>assets\850758075.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Wendy</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/14.2.2020_12_09_57_No_time_to_die_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U flmu “NIJE VREME ZA UMIRANJE” Bond je napusto službu i uživa u mirnom životu na Jamajci.
Njegov mir neće trajat dugo, kada se pojavi njegov stari prijatelj iz CIA, Feliks Lajter, moleći ga za pomoć.
Misija u kojoj je potrebno da izbave kidnapovanog naučnika ispostaviće se mnogo komplikovanija nego
što je bilo očekivano i navešće Bonda na trag misterioznom zlikovcu koji je naoružan novom, opasnom
tehnologijom.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21699</id>
            <picturePath>assets\777802045.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>164</runTime>
            <title>Nije vreme za umiranje</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/14.2.2020_12_09_57_No_time_to_die_srb.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U flmu “NIJE VREME ZA UMIRANJE” Bond je napusto službu i uživa u mirnom životu na Jamajci.
Njegov mir neće trajat dugo, kada se pojavi njegov stari prijatelj iz CIA, Feliks Lajter, moleći ga za pomoć.
Misija u kojoj je potrebno da izbave kidnapovanog naučnika ispostaviće se mnogo komplikovanija nego
što je bilo očekivano i navešće Bonda na trag misterioznom zlikovcu koji je naoružan novom, opasnom
tehnologijom.&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21700</id>
            <picturePath>assets\584747887.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>164</runTime>
            <title>Nije vreme za umiranje 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/15.8.2020_20_44_30_Tesla_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Životna priča čovjeka koji je kako kažu “izmislio 20. stoljeće“ će kronološki pratiti Tesline američke godine, nizanje njegovih ključnih otkrića i sukob s Thomasom Alvom Edisonom.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21701</id>
            <picturePath>assets\2116949620.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>102</runTime>
            <title>Tesla</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/24.8.2020_10_29_28_Tesla_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Životna priča čoveka koji je, kako kažu “izmislio 20. vek“ ,  hronološki će pratiti Tesline američke godine, nizanje njegovih  ključnih otkrića i sukob s Tomasom Alvom Edisonom. 
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21702</id>
            <picturePath>assets\1253339533.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>102</runTime>
            <title>Tesla</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/20.2.2020_16_45_41_no_time_to_die_HR.jpeg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Jedna od najdugovječnijih filmskih franšiza u povijesti filma dobiva nastavak jer se tajni agent James Bond vraća na veliko filmsko platno u travnju. Karizmatičnog agenta britanske tajne službe MI6, kodnog naziva 007, portretirat će Daniel Craig, što će mu biti peta uloga tajnog agenta.
Bond je napustio aktivnu službu no njegova „penzija“ je kratkog vijeka. Dugogodišnji prijatelj iz CIA-e Felix Leiter od njega traži pomoć u borbi protiv misterioznog zločinca naoružanog opasnom novom tehnologijom. 
Snimanje novog filma odvijalo se na lokacijama u Londonu, Italiji, Jamajci te u Norveškoj. Producenti filma izrazili su svoje zadovoljstvo s činjenicom da se Bond vraća na Jamajku, na mjesto na kojem je Fleming stvorio legendarnog agenta.
Novi film o Bondu, 25. po redu, režira Cary Joji Fukunaga, scenarij pišu Neal Purvis, Robert Wade, Scott Z. Burns, Phoebe Waller-Bridge i Fukunaga. Pored Craig-a u ponovljenim ulogama vraćaju se i Ralph Fiennes, Naomie Harris, Rory Kinnear, Léa Seydoux, Ben Whishaw i Jeffrey Wright, a nova lica koja će se pojaviti u špijunskoj kampanji uključuju Rami Malek, Ana de Armas, Dali Benssalah, Davida Dencik, Lashana Lynch i Billy Magnussen.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21703</id>
            <picturePath>assets\1693700846.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>164</runTime>
            <title>Za smrt nema vremena</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/20.2.2020_16_45_41_no_time_to_die_HR.jpeg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Jedna od najdugovječnijih filmskih franšiza u povijesti filma dobiva nastavak jer se tajni agent James Bond vraća na veliko filmsko platno u travnju. Karizmatičnog agenta britanske tajne službe MI6, kodnog naziva 007, portretirat će Daniel Craig, što će mu biti peta uloga tajnog agenta.
Bond je napustio aktivnu službu no njegova „penzija“ je kratkog vijeka. Dugogodišnji prijatelj iz CIA-e Felix Leiter od njega traži pomoć u borbi protiv misterioznog zločinca naoružanog opasnom novom tehnologijom. 
Snimanje novog filma odvijalo se na lokacijama u Londonu, Italiji, Jamajci te u Norveškoj. Producenti filma izrazili su svoje zadovoljstvo s činjenicom da se Bond vraća na Jamajku, na mjesto na kojem je Fleming stvorio legendarnog agenta.
Novi film o Bondu, 25. po redu, režira Cary Joji Fukunaga, scenarij pišu Neal Purvis, Robert Wade, Scott Z. Burns, Phoebe Waller-Bridge i Fukunaga. Pored Craig-a u ponovljenim ulogama vraćaju se i Ralph Fiennes, Naomie Harris, Rory Kinnear, Léa Seydoux, Ben Whishaw i Jeffrey Wright, a nova lica koja će se pojaviti u špijunskoj kampanji uključuju Rami Malek, Ana de Armas, Dali Benssalah, Davida Dencik, Lashana Lynch i Billy Magnussen.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21704</id>
            <picturePath>assets\324103948.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>164</runTime>
            <title>Za smrt nema vremena 4DX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/20.2.2020_16_45_41_no_time_to_die_HR.jpeg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Jedna od najdugovječnijih filmskih franšiza u povijesti filma dobiva nastavak jer se tajni agent James Bond vraća na veliko filmsko platno u travnju. Karizmatičnog agenta britanske tajne službe MI6, kodnog naziva 007, portretirat će Daniel Craig, što će mu biti peta uloga tajnog agenta.
Bond je napustio aktivnu službu no njegova „penzija“ je kratkog vijeka. Dugogodišnji prijatelj iz CIA-e Felix Leiter od njega traži pomoć u borbi protiv misterioznog zločinca naoružanog opasnom novom tehnologijom. 
Snimanje novog filma odvijalo se na lokacijama u Londonu, Italiji, Jamajci te u Norveškoj. Producenti filma izrazili su svoje zadovoljstvo s činjenicom da se Bond vraća na Jamajku, na mjesto na kojem je Fleming stvorio legendarnog agenta.
Novi film o Bondu, 25. po redu, režira Cary Joji Fukunaga, scenarij pišu Neal Purvis, Robert Wade, Scott Z. Burns, Phoebe Waller-Bridge i Fukunaga. Pored Craig-a u ponovljenim ulogama vraćaju se i Ralph Fiennes, Naomie Harris, Rory Kinnear, Léa Seydoux, Ben Whishaw i Jeffrey Wright, a nova lica koja će se pojaviti u špijunskoj kampanji uključuju Rami Malek, Ana de Armas, Dali Benssalah, Davida Dencik, Lashana Lynch i Billy Magnussen.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 12.11.2020</description>
            <id>21705</id>
            <picturePath>assets\1657721187.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>164</runTime>
            <title>Za smrt nema vremena IMAX</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/28.8.2020_13_36_31_fatale_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U ovom uzbudljivom i provokativnom psihološkom trileru, uspešni sportski agent Daren posmatra kako njegov savršeni život polako nestaje kada se uplete u policijsku istragu koju vodi diskreditovana, osramoćena i odlučna detektivka, sa kojim se proveo noć.
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 19.11.2020</description>
            <id>21706</id>
            <picturePath>assets\1992764117.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Fatale</title>
            <year>0</year>
        </film>
        <film>
            <description>&lt;img src="http://www.blitz-cinestar.hr/resize.aspx?filename=Plakats/28.8.2020_13_40_58_operation_mincemeat.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Colin Firth, dobitnik Oskara za ulogu u filmu "Kraljev govor", u istinitoj priči o akciji koja je promenila tok Drugog svetskog rata.
 
Ratne 1943. godine neverovatni plan Britanaca upropastio je vojnu taktiku nacista. Akcija neobičnog naziva “Operacija Mincemeat” promenila je tok Drugog svetskog rata, a sve se zasnivalo na jednoj neverovatnoj činjenici – čovjk koji je trebao izvršiti operaciju već je bio mrtav!
&lt;br /&gt;Početak prikazivanja: 26.11.2020</description>
            <id>21707</id>
            <picturePath>assets\1832398645.jpg</picturePath>
            <ratings>0</ratings>
            <runTime>0</runTime>
            <title>Operation Mincemeat</title>
            <year>0</year>
        </film>
    </films>
</filmarchive>
